移除國旗=唔承認92共識

Apple真係跪得好柒
美國作為92共識最大捍衛者
但呢間市值第一既美國公司
就以行動表示唔承認92共識

我決定去apple行街
拒收裝修

正經post推

推呀

Apple咁先叫幫美國wor
你出係人地領土既product當然要跟番人地規舉
呢樣野叫中國人一直學不會的入鄉隨族
佢有無係美國/台灣個邊del左台灣國旗?
結果咪係大陸人大量購入iphone，D錢又去左邊呢？

咁台灣呢

即係得你中國領土內既product先會咁做囉

推呀屌